拉莫斯帽子戲法到你立即食屎

兩粒夠啦 唔洗燈佢

我就唔信會3粒

前鋒